（淡友）恒指再跌落21000我就allin架啦

等21000 立即allin身家

HSI 2幻1入7200，你教我點輸